突發 細良LIVE緊嘅節目 講林鄭復仇 忽然中止 片被delete

我睇睇下
忽然停咗

之後上佢youtube channel 成個live無咗！

好撚恐怖！